método de selección por inserción<script src="//repl.it/embed/H7IK/1.js"></script>	
método de ordenamiento de quisort(con pivote de derecha)<script src="//repl.it/embed/H7IK/3.js"></script>	
Mezcla<script src="//repl.it/embed/H7IK/4.js"></script>	
método de ordenamiento de quisort(con pivote de izquierda a derecha)<script src="//repl.it/embed/H7IK/5.js"></script>	
Burbuja por intercambio<script src="//repl.it/embed/H7IK/6.js"></script>

método de selección por intercambio<script src="//repl.it/embed/H7JG/0.js"></script>
Burbuja por intercambio<script src="//repl.it/embed/H7JG/1.js"></script>
insercion<script src="//repl.it/embed/H7JG/2.js"></script>
Burbuja por inserción<script src="//repl.it/embed/H7JG/3.js"></script>
